溫柔係我地最大武器！！！！！！

我地未來每個禮拜都百萬人遊行嚇窒林鄭
月底G20就會撤法 勝利就在眼前
不流血 不衝擊 溫柔係我地最大武器

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

先搞好而家

推 唔好再分化